大家小心巴士上嘅廢老cam！ ！ ！ ！ ！

好撚多廢老起巴士影尻人 大家保障自己小心被影